美國有蝗蟲喺人哋屋企屙屎畀人捉到

重要自己用手執屎

你睇下斷到正一正都成班支那狗係到撐
支那人無一個係無辜

擅闖民居 係某D州份可以直接開槍好似係
如果香港有槍權 政府唔會欺壓到香港人

咁重口味

唉也我吊佢老味畜生黎咖

應該有巴打J 緊

推

條仆街未又係行遠少少掟左舊屎

Is't Teaxs ?